hkexpress 某啲三月嘅航班變左 不適用

係咪即係取消咗？
買左嘅人上去留意下

例如？

關西

係

變左既意思？